真心建議勿買納米盤

信不信由你

又要撚狗

而家講會唔會太遲？

無房??

300呎以下叫納米？

納米既定義係？

無房

珀玥200呎連露台一房點計

開放式就RIP

細囉但總叫有房